晚晚唔訓 睇Playoff 會唔會死

頭場 公鹿打魔術
魔術熱血防守好撚正

而家呢場 兩隊守波都好有form 好有紀律

有冇巴打同我一樣鐘意睇防守 多過入波

Brogdan好毒⋯⋯

Bubble Warren 冇波掂好慘

單回合計